<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><!--
  Copyright 2018 Google Inc.

  Licensed under the Apache License, Version 2.0 (the "License");
  you may not use this file except in compliance with the License.
  You may obtain a copy of the License at

      http://www.apache.org/licenses/LICENSE-2.0

  Unless required by applicable law or agreed to in writing, software
  distributed under the License is distributed on an "AS IS" BASIS,
  WITHOUT WARRANTIES OR CONDITIONS OF ANY KIND, either express or implied.
  See the License for the specific language governing permissions and
  limitations under the License.
  -->
<resources>
    <string name="app_name">Material de mí!</string>
    <string name="title_placeholder">Título</string>
    <string name="news_placeholder">Noticias</string>
    <string name="sports_info_placeholder">Aquí hay algunas noticias</string>

    <string-array name="sports_titles">
        <item>Béisbol</item>
        <item>Bádminton</item>
        <item>Baloncesto</item>
        <item>Bowling</item>
        <item>Ciclismo</item>
        <item>Golf</item>
        <item>Ejecutando</item>
        <item>Fútbol</item>
        <item>Natación</item>
        <item>Tenis de mesa</item>
        <item>Tenis</item>
    </string-array>

    <string-array name="sports_info">
        <item>¡Aquí hay algunas noticias de Béisbol!</item>
        <item>¡Aquí hay algunas noticias de Badminton!</item>
        <item>¡Aquí hay noticias de baloncesto!</item>
        <item>¡Aquí hay algunas noticias de Bowling!</item>
        <item>¡Aquí hay algunas noticias de ciclismo!</item>
        <item>¡Aquí hay noticias de golf!</item>
        <item>¡Aquí hay algunas noticias de Running!</item>
        <item>¡Aquí hay noticias de fútbol!</item>
        <item>¡Aquí hay noticias de natación!</item>
        <item>¡Aquí hay algunas noticias de tenis de mesa!</item>
        <item>¡Aquí hay noticias de tenis!</item>
    </string-array>

    <array name="sports_images">
        <item>@drawable/img_baseball</item>
        <item>@drawable/img_badminton</item>
        <item>@drawable/img_basketball</item>
        <item>@drawable/img_bowling</item>
        <item>@drawable/img_cycling</item>
        <item>@drawable/img_golf</item>
        <item>@drawable/img_running</item>
        <item>@drawable/img_soccer</item>
        <item>@drawable/img_swimming</item>
        <item>@drawable/img_tabletennis</item>
        <item>@drawable/img_tennis</item>
    </array>

    <string-array name="sports_details">
        <item>El béisbol es un juego de bate y pelota que se juega entre dos equipos opuestos que se turnan para batear y fildear. El juego continúa cuando un jugador en el campo</item>
        <item>El bádminton es un deporte de raqueta que se juega con raquetas para golpear un volante a través de una red. Aunque se puede jugar con equipos más grandes</item>
        <item>El baloncesto es un deporte de equipo en el que dos equipos, más comúnmente de cinco jugadores cada uno, se oponen entre sí en una cancha rectangular</item>
        <item>Bowling es un deporte objetivo y una actividad recreativa en la que un jugador rueda o lanza una bola de boliche hacia los bolos (en bolos) u otro objetivo (en bolos).</item>
        <item>El ciclismo, también llamado ciclismo o ciclismo, es el uso de bicicletas para transporte, recreación, ejercicio o deporte.</item>
        <item>El golf es un deporte de club y pelota en el que los jugadores usan varios palos para golpear bolas en una serie de hoyos en un campo con el menor número de golpes posible.</item>
        <item>Correr es un método de locomoción terrestre que permite que los humanos y otros animales se muevan rápidamente a pie.</item>
        <item>El fútbol es una familia de deportes de equipo que implica, en diversos grados, patear una pelota para marcar un gol.</item>
        <item>Nadar es la autopropulsión de una persona a través del agua, generalmente para recreación, deporte, ejercicio o supervivencia.</item>
        <item>El tenis de mesa, también conocido como ping-pong, es un deporte en el que dos o cuatro jugadores golpean una pelota liviana de un lado a otro de la mesa con pequeñas raquetas.</item>
        <item>El tenis es un deporte de raqueta que se puede jugar individualmente contra un solo oponente (individuales) o entre dos equipos de dos jugadores cada uno (dobles).</item>
    </string-array>
</resources>